Het kloppen ging nog steeds door en werd luider.
Ja, het was beter Lord Henry te laten in, en om hem het nieuwe leven dat hij ging leiden, uit te leggen om ruzie te maken met hem als het nodig was om ruzie te maken, te scheiden als afscheid was onvermijdelijk.
Hij sprong op, trok het scherm haastig over de foto, en ontgrendelde de deur.
"Het spijt me heel erg, Dorian," zei Lord Henry toen hij binnenkwam.
"Maar je moet er niet te veel over nadenken."
"Bedoel je over Sibyl Vane?vroeg de jongen.
"Ja, natuurlijk," antwoordde Lord Henry, zinkende in een stoel en langzaam zijn gele handschoenen uittrekken.
"Het is vreselijk, vanaf een punt van zicht, maar het was niet jouw schuld.
Vertel me, ben je achterop gegaan en zag je haar, nadat het stuk voorbij was?"
"Ja."
'Ik was er zeker van dat je het had gedaan.
Heb je een scène met haar gemaakt?"
"Ik was brutaal, Harry - perfect wreed.
Maar het is in orde nu.
Ik ben sorry voor wat er is gebeurd.
Het heeft me geleerd om te weten ikzelf beter. "
"Ah, Dorian, ik ben zo blij dat je het op die manier doet!
Ik was bang dat ik zou merken dat je in wroeging stortte en dat mooie krullende haar verscheurde de jouwe."
"Ik heb dat allemaal doorgemaakt," zei Dorian hoofdschuddend en glimlachend.
"Ik ben nu helemaal gelukkig.
